連二人世間都變到好難

本身諗住請兩日假連埋勞動節同你周圍去玩下 已經推哂所有朋友
重買埋小禮物 諗住可以開開心心咁過呢四日假期
結果你同我講 你問你個同學一唔一齊去 結果變左三人行
可能係我一開始就誤會左只係得我地兩個人
放假之前一日又同我講 會多幾個人 重要全女班
我個下除左講你地玩得開心啲 都無第二句好講
請哂假 諗住全程同你兩個人二人世間 可以修補一下關係
結果就自己一個過

世界呀嘛

自 世界

灰到打錯字都唔知